（突發）烈空座出現係香港！！

咩嚟

圖？

屌你老母

大家快d開pokemon go搵啦

神獸一定要捉

係你老母係西門到飛出黎

乜撚野？關愛座d fd？